Prova para Desenvolvedor

Objetivo da prova:
O objetivo da prova é testarmos suas habilidades em desenvolvimento de software. Iremos
avaliar mais do que o funcionamento da solução proposta, avaliaremos a sua abordagem, a
sua capacidade analítica, boas práticas de engenharia de software, performance e
escalabilidade da solução.

Descrição:
Criar um sistema de análise de dados de venda que irá importar lotes de arquivos e produzir
um relatório baseado em informações presentes no mesmo.
Existem 3 tipos de dados dentro dos arquivos e eles podem ser distinguidos pelo seu
identificador que estará presente na primeira coluna de cada linha, onde o separador de
colunas é o caractere “ç”.
Dados do vendedor
Os dados do vendedor possuem o identificador 001 e seguem o seguinte formato:
001çCPFçNameçSalary
Dados do cliente
Os dados do cliente possuem o identificador 002 e seguem o seguinte formato:
002çCNPJçNameçBusiness Area
Dados de venda
Os dados de venda possuem o identificador 003 e seguem o seguinte formato:
003çSale IDç[Item ID-Item Quantity-Item Price]çSalesman name
Exemplo de conteúdo total do arquivo:
001ç1234567891234çPedroç50000
001ç3245678865434çPauloç40000.99
002ç2345675434544345çJose da SilvaçRural
002ç2345675433444345çEduardo PereiraçRural
003ç10ç[1-10-100,2-30-2.50,3-40-3.10]çPedro
003ç08ç[1-34-10,2-33-1.50,3-40-0.10]çPaulo

O sistema deverá ler continuamente todos os arquivos dentro do diretório padrão
HOMEPATH/data/in e colocar o arquivo de saída em HOMEPATH/data/out.
No arquivo de saída o sistema deverá possuir os seguintes dados:
• Quantidade de clientes no arquivo de entrada
• Quantidade de vendedores no arquivo de entrada
• ID da venda mais cara

• O pior vendedor

Requisitos técnicos
• O sistema deve rodar continuamente e capturar novos arquivos assim que eles sejam
inseridos no diretório padrão.
• Você tem total liberdade para escolher qualquer biblioteca externa se achar
necessário.